每段工作都會認錯人 失業的冠軍

怎會再有別個收到1M

出咗限聚令唔可以返教會

綜援 跟我好可能合襯 還顯出我低等

幾百萬個人 只得一個DSE完全是零分

每日確診五十個人 香港的冠軍

連字數都唔啱笑死